搵緊一隻拿破崙炒意粉

以前惠康有得買，一包包獨立咁買。包裝上面有碟意粉，個炒法好意炒烏冬咁。有冇巴絲知道宜家邊到有得買？

推

係咪叫新意派果款

Thanks, 不過唔係，行過好多間舖頭都冇，可能真係收左皮

細個真係買過隻好似你講既意粉, 真係好食, 成15年前

上年喺阿信屋都賣過一輪，不過真係得一輪

#1
好味檸檬茶
•
8 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何